Apple搞種族歧視！

點解日本apple music free 3 months
香港得1 month!!!!!!
tim cook 係咪racist!!!!

利申： 想pay

做乜啫你

因為香港人多數用joox

垃圾先用joox

好唔抵丫嘛

同一間酒店 同一種體驗 點解要俾貴d

Spotify

sportify廣東歌show拼音好柒喎

香港蟻民 自甘墮落

真係講唔通
港男一般比日男優勝，點解tim cook要偏袒日本？

呢樣真

日本啲GV男優吸引到Tim Cock

香港人自命不凡俾人踩到上心口竟然唔嬲

會唔會係日本妹果度搶分

日本會唔會多d歌?

tim cook邊會理日本妹

咁apple仲有好多直嘅高層

可恥！

分區係咁架啦
香港區都搵唔到日文歌(有但極少量）
日本區又有幾多歌我唔知

但你唔話點解日本m記貴過香港 歧視日本人？

咁你去日本買係咪有同樣嘅優惠？
如果都有的話，咁種族歧視就唔成立

PS：好似認真左

香港人不嬲賤 樓主都on99

唔係講差十蚊廿蚊果啲定價 跟番當地經濟能力好正常 但free黎講 一個月同三個月差好遠喎 日本m記都唔會貴三倍啦

你轉區去日本囉
人地個市場策略係咁 日本重興緊聽碟
佢要引人用咪賣大包免費三個月囉

香港人唔買碟 係咪都數位版咪唔洗搞咁多推廣囉

Tim 做生意唔洗你教

關咩事 香港都有喇

唔通淨係歧視我？

用MOOV啦屌

我都係三個月 樓主幾耐先睇一次Apple music？

依家日日睇

近排轉左1個月

改咗第一個月

算啦
香港人冇咗14日退貨都忍受到

咁呢 日本同香港都係亞洲黎嘅

香港係國際金融中心！

幾時轉左

apple music 冇星野源，反而 kkbox, moov 都有…

你今年幾歲？

聽spotify 算啦

有聲

之前三個月

要雞雞盒
平靚正

spotify

睇錯想gay

Spotify++

Apple Music 有獨立音樂呢一點係最勁
（例如日本好多音樂人會放野上iTunes 賣，有d 香港Apple Music 都search到可以聽）